文宣新手有個問題救解答

文宣新手
想問係咪send文宣去作品收集個bot就得？我send左幾張，但係個bot都冇反應，又唔見個gp有send我啲圖出黎。係咪我做少左野？
我係save as JPG。係咪要save as PDF先得？救解答

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

應該太多圖漏左姐